我宣布PepperLunch係FoodCourt界王者

世界級

新世紀嗰間

排隊界王者

貴左超多

次次去T2 離境之前都食....
食完上機搭廉航

平時食開pepperlunch學生餐
窮撚恩物